18fg 乜柒工都未搵

對mt又冇乜興趣
仲要非專業科
係咪死鳩緊

享受埋ulife gradtrip完先搵
聽倦乞食啦柒頭

乞食